Frere Pierre Crapillet XIV[14]e commandeur de l'hospital du Saint-Esprit sous le magister duquel ceste chapelle fut construite en l'annee MCCCLIX[1359] Guy Bernard evesque de Langres qui la consacra. O Jhesu esto michi Jhesu. Frere Simon Albosset fondateur de ceste chapelle en MCCCLIII[1353] l'apostre saint Simon son patron. Et salva me.